搞笑扮火箭發射遊戲

有咩問題?
整晶片條生產線都係人扮